毓民條廢老又串鳩燒山

廢得過你老母咩賤種

燒山係抵死